以後嘅6月15號 就係香港嘅烈士紀念日

烈士英靈不朽